整度不安之今日要開工啦！

屌，由尋晚開始已經開始失眠，一諗到今日又要開始過返奴隸式嘅生活，

好撚不安呀呀呀呀

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我都未瞓 9點開工

返緊啦屌

就嚟返到啦⋯⋯屌屌屌

我琴晚都失眠，宜家有精神

返完工可以返屋企打車輪都開心呀！

初五咁既樣

輕鬆番工